林鄭銅芯口罩使用量統計

見過兩三個人用only 仲要係阿婆

屌你老母又話300萬人登記

個口罩咁撚柒 點戴得落

果個橫間一浸女人街味

唔喇...驚俾黃屍私了

咁撚焗

暫時見過兩三次

洗完唔可以扭 養菌

蓋清深水埗影子議員

戴住佢落街 實俾啲細蚊仔指住嚟笑

淨係見到公司有條友用 條友仲要last day埋

好多鬼佬用

今日見到個女仔用

太柒了